# Express App

## Завдання
1. Додати можливість для оновлювати товари
2. Додати можливість видаляти товари
3. Додати для товару поле quantity, в списку відображати в залежності від його значення in stock або out of stock
4. Додати можливість показувати тільки товари, які є на складі
5. Додати функціонал сортування товарів
6. Додати фільтри по ціні (у вигляді рейнджу)
7. Додати пошук по назві товару
8. Додати пагінацію по товарам
9. Додати валідації на бекенді для написаного функціоналу
10. Розділити роути по файлам
11. Розділити логіку по контролерам та сервісам
12. Додати категорії для товарів
13. Додати можливість обирати товари тільки певної категорії
